\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №7. Разбалловка}{10 класс}

\begin{enumerate}
	\item Цель, оборудование --- \textbf{0.5}
	\item Измерения
	\begin{itemize}
		\item С учётом сопротивления вольтметра --- \textbf{3}
		\item Без учёта сопротивления вольтметра --- \textbf{1}
	\end{itemize}
	\item Подходящая схема --- \textbf{1}
	\item Объяснение  --- \textbf{2}
	\item Упрощение схемы --- \textbf{1} + \textbf{1} за пренебрежение сопротивлением батарейки
	\item Определение параметров схемы:
	\begin{itemize}
		\item Резисторы $470$\unit{кОм} и $5$\unit{МОм} --- \textbf{2}
		\item Батарейка $3.2$\unit{В} --- \textbf{2}
	\end{itemize}
	\item Погрешности --- \textbf{2}
	\item Вывод --- \textbf{0.5}
	\item[Всего:] \textbf{15}
\end{enumerate}
\end{document}
